[香城online] Season 2 正式開始！[昭告天下]

香城 Online

Autumn 2019

不自由，毋寧死。

Give me Liberty, or give me Death.

---------------------------------------------------

Google Calendar 抗爭日程表

---------------------------------------------------

九月八日 中環

集會 & 遊行副本

集會：遮打花園
遊行：遮打花園→美國領事館
集會時間：13:30 ~ 18:30
起步時間：14:00
裝備要求：中程度 至 低程度
(視所屬陣營/組織/公會而定)

9月8日香港人權與民主祈禱會 已獲發不反對通知書!

---------------------------------------------------

九月十日 銅鑼灣

new! 睇波副本

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈
香港 對 伊朗

地點：香港大球場
時間：20:00
裝備要求：低程度 至 無
(視所屬陣營/組織/公會而定)

[光復香港 時代革命] 香港人撐香港隊

---------------------------------------------------

對唔住呀小弟呢排公務繁忙做返港豬搞到香城活動宣傳post難產